呢份工係咪痴撚線？

用膳時間為15分鐘
無人性 得15分鐘食飯 去買嘢食都已經無咗15分鐘
點食？而加喺香港打工咁苛刻嘅

好賤。。

馬會都係三個字食飯
利申：唔係撐

包1餐

你覺得會食啲咩？

$30車費津貼

大嶼山仲要例外

分分鐘一個月得個4日假

係喎返幾多日都無講

樓主咁廢架
我平時食飯都係十分鐘食完

唔應徵咪得

10分鐘夠食

12.5小時就唔包飯？

冇一個鐘lunch time嘅工都狗也不屌

要慢慢咀嚼 一陣胃痛

AGGER, 最少都45MIN啦,15MIN根本漠視人權
法律上唔限制最少食飯時間,行返奴隸制都不遠矣

真正專心一意去食飯20mins內一定得

呢啲工不嬲係俾腥港人返

監犯都有一個鐘食飯，少過一個鐘真係狗也不屌

一陣果啲車費津貼又話已經計埋落糧到
住大嶼山區再13500到減返出黎

你唔食屎？食屎仲快

一個月返337. 5鐘頭工

13500，
南錢都蝕撚埋
食飯15分鐘
咁都做得出

算係咁啦 人工好過出面好多

點解香港真係咁撚多你呢D死賤種

我朋友做迪士尼酒店都係得45min 飯鐘，癡撚線